阿迷入 愛sir就收皮 阿迷想唔想爺爺回家

事實證明 轉教練成績都係差唔多 重差過之前少少
不如叫爺爺返來教到死 起碼都係一感人點 令人自豪

正評 爺爺回家
負評 轉其他教練教

廢老不了

daddy 證明左 再勁既教練
上層度縮 唔比話事權個教練
請邊個都一樣

保四

都好過曼連

發覺冇阿迷入
港父要血洗arpo了

依家公海悶到仆街
個個post得幾十回覆就完

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

去晒呢個po 玩玩具
2日推左3000

唔怪得知少人到仆街

我反雲

爺爺求其一招都勁過愛狗要老豆不如要爺爺

真 我係其他隊球迷都想睇到爺爺
唔係抽水
只係年年見到爺爺係場上 習慣左

當然，爺爺是最好的

請個老野翻黎做保安？

爺爺重啓o燒 上返第4 有歐聯踢
個歐霸專家專去教曼聯啦 曼聯今年極需要歐霸冠軍
如果唔係下年歐霸都冇得踢

屌你老母曲線咒爺爺死

樓主同d仆街話 梁振英仲好過林鄭 有咩分別

懷念爺爺

689做得4年 曾生8年=爺爺
曾生再做 我覺得冇問題 幾好
特首依d三剎位 邊個做都死

爺爺

懷念爺爺了

殺人犯

jer住曬

你追擊死獌狗 就唔jer你